毒撚真係唔應該去飲茶

琴日我太無聊想一個人飲茶，就打電話俾屋企對面間長發，點知個阿姐話一個人飲茶駛咩book檯呀?!跟住就cut咗線

駛唔駛咁對我

Book 張十人枱，跟住話其他人唔得閒嚟
實有位，仲要係大枱

飲外送茶lor

唔敢咁

毒撚

有冇對話呀

我話:"聽日三點下午茶一位"
阿姐話:"下，幾多位話？ 我聽唔清楚喎。?!"
我話:"...一位"
個阿姐就答:"一位就咪鬼book位啦!"
跟住就cut咗線

屌，佢恰唔熟客姐
以前老豆有間成日去開既，book定幾點去到茶都開埋等佢黎

毒撚唔好on9姐

樓主唔好咁傷心啦。搵日約埋成班巴絲去飲茶，再打去留位，到時大大聲咁講十位唔該

最高級既係 唔洗book就咁行入去 佢用對講機話x生 入緊黎 4位 果陣門口20幾人等緊

你估我想架？